七月十四就快到

而家黑警做咗咁多衰嘢，應該冇乜皇氣㗎喇，諗下七月十四有咩可以做？

Android 版Airdrop：Files by Google

買紙紮公仔表揚佢地